因為既基巴近排多咗假設同陰謀論出現

但點解冇人提用臥底法搵真相

究竟陰謀論真定假

推

求真相

八釜山

白虎山

香園圍

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

我要水落石出

push